5月第一次去沖繩 求意見

Day1
HK早機去Okinawa
沖繩再坐程內陸機石垣島
活動：螢火蟲+星空

Day2
活動：石垣島浮潛
石垣島返沖繩
那霸租車去北部 (around 2hrs)
活動：美麗海水族館
之後返酒店

Day3
活動：酒店水上活動，萬座毛，殘波岬，美國村
（渣車由北部到南部）

Day4
活動：浦添大公園，泊港魚市場，玉泉洞

Day5
活動：去國際通行下

Day6
西時間機 Okinawa返HK

大家點睇 有咩好野推介

pish

國際通行一日 ？

成條街d舖頭一様

睇下可以zip咩落去先

直頭唔去啦，成條街同旺角一樣

啲fd話要去shopping喎

野食方面見到燒肉我乃那霸好似幾好
定另一間力丸好d

推

石垣唔留多日？兩日有d走馬看花

沖繩點都要去首里城，以前琉球嘅遺跡

做乜咁睇唔開特登去石垣

Day 5 可以去首里城同Aeon

因為成個trip得6日

yes 會zip係國際通個日

因為如果獨立一個trip去石垣 好似好難咁 咁順便去

正有此意

苦瓜漢堡同炸雞

係邊度